幾時個市場先會adjust到口罩呀消毒用品去到equilibrium

唔洗排隊？